想問吓邊個台啲人最nice？

點解連登大部份人心地咁差咁唔友善

波台

黑洞

無人

誤打誤撞先入到

翡翠台

我對你唔友善咩

「你對邊個友善？你對Ada唔友善咩？」

我型過大瘤

體育台

減肥進展如何

維持磅數已一個月冇跌

聽人講食緊要過運動

是 但口很難忍

Smartone 都ok
問佢哋野都算有禮貌

要我煮嗎？

咬埋我

上次幫咗個靚仔簽單

成人台？

點解要口交。。。

你好撚煩啊

笑死

健康台啦
之前賓周生野
好多ching都踴躍解答我

但我幾健康

可能你塊閪爛左，你又唔知姐

我唔知唔通你知咩

旁觀者ching

好惡 成日笑人

隔住個moon嚟觀話清 好心咪咁肉酸

波台好多正常人扮痴線佬 習慣左就得

警告你 咪能再串我

點埋堆

唔識人但講到好熟悉咁話人臭雞狗公嘅係最仆街嘅人 低質人身攻擊係智障先會咁做

絲打自然會受歡迎

Pmed

你是飛G?

收唔到😣

我醫護 唔好侮辱我！！

時事台

咪玩人tg

波台：正常扮痴線佬
cctoy：痴線佬扮正常人

中！

冇tg點pm

次次見到你比d傻尻話都想屌柒佢地